原來英皇集團旗下新傳媒集團係手足來

大大力咁宣傳呢個概念，今次有圖有真相

楊生、李生，我地真係好多謝你未來日子我地需要你地更多宣傳呀

p.s. 可唔可以順便解釋下點解你地時黃時藍

唔明

英皇集團就藍
新傳媒集團就黃

究竟楊生係藍定黃?

Lm